屌拿星 點解萊莎個主線咁撚柒短

錬金得果50LV
人物4X
無啦啦就打撚完最終BOSS...

想再研發D新野都即刻無撚曬動力
....